香港航空年票問題 求解

我打算買華東地區年票，佢個銷售日期係到2018年12月31

旅程日期係一年內

即係我要係18年底前用哂所有票？
定係過左2018都可以

求解！！

個網有寫，12月31前，
航空公司年票係計calendar year.

即係我9月先買3張年票 一定要12月底前用哂 咁咪好撚on9
定係我可以訂定2019年既

屌自膠睇錯左
買就每年12月31前，
出發就買果日嘅365日內

例如我今日買
我可以book定18年9月1-7
18年12月10-16
19年4月
咁？

買個日起計365日
我上年買過東京j class年票
信我

感謝 安心哂

但佢有啲日子唔用得
自己睇睇

唔洗訂定，張票基本上用得既日子就有位。

申利 大阪 j 年票